有無人試過分手後瘋狂搵水泡/sp

但明明自己唔係d咁既人

分手後啲水泡同sp好自然咁埋身

咁有無幫助？

有 發覺原來可以食到咁多比ex仲正既人

恭喜恭喜

最擔心就係呢樣
一諗起萬一分手，女朋友會亂搵人就心痛

邊度有sp

我係水泡

呢樣真
平時都唔見有女比我食
一分手就有sp食

我都想...但係好怕自己再一次沉船受傷...

唔好啦 實後悔

因為知對方係咁，所以好想成為對方
咁就唔會受傷

食完快樂嗎？

但好似點都唔會傷得過前度

都無野可以輸

唔會sp都搵唔到掛

無野可以輸都唔洗作賤自己

我同個ex分左兩日 人地已經可以同仔岀去影靚相 食好野 已經冇野 。我就不斷揾野做 雖然冇乜野 但見佢咁快識異性 有啲唔甘心

我自己就係
一個月食兩三條女

其實講到底都係掩飾自己傷痛
有邊個會明

咪又係水泡

咁好點解我冇
邊到識到架

愛滋

我會落酒吧食日本妹

樓主我做你sp啦

分手後不甘寂寞 瘋狂做人水泡做人隻兵同sp

落bar識，用apps識

會有報應 咪搞

開頭會覺得好好
但成日齋扑會好悶

點都要有返少少愛/鍾意先好屌

我分手後大概經過7條女先會正常返
但果堆女入面係無一個可以轉到正
我試過同時拖7條女，減下減下減淨一個
但果一個最後我都係唔中2飛埋，跟住再下一個先正常返
咁就算唔係9識，想認真拍，都一定係認真果個之後既一個係好難中2到，然後隔一個果個先會投入到

你搵到先講啦 你比人當水泡SP就有

阿鬼 不如你講返中文啦

當玩下算啦，唔好甘認真……同之前男朋友分手之後我都係甘，女仔只要係想玩，好容易，但記住唔好交心，因為講真，D男仔出得來玩，都係想呃食，唔會想負責。

分手就好似一場鬥快無事既比賽咁
邊個未復原就輸左

咁比起自己一個去忘記，同食住女忘記，邊樣辛苦d?

分左幾耐？

師兄捱過左

感情認真就輸了

我都想重新出發

人始終會老

樓主, 我明
當年真係個個星期五去lkf
keep 住要有唔同男仔約出街
好似空窗會死咁
呢段時間維持左超過一年
不過後來有安穩地定落黎
會過的

有幾多人性經驗
唔識都任屌
有冇病嫁

me

對sp無乜需求
係純粹想搵個人嗲下攬下拖下手
次次出完去都覺得空虛
啲人又好鍾意突然消失唔見
但唔見左之後自己又會再搵其他人

我犯賤
但我真係好辛苦
救我

我去親都係fd book 枱玩
啱傾咪交換whatsapp 約下食飯
lkf 係一個識人既channel
唔等於咩人都上床的

聖女

條sp對奶咩size?

分左手兩日就沒事，可想而知當初有幾愛你....

水泡有試過

好真 雖然唔正 但至少令我分晒心 雖然果段時間都仲有中意其他人